【海上嫁女記】蔡少芬再拍劇演媽媽 個樣太後生網友讚做姐姐仲好

自7年前出演《後宮甄嬛傳》，皇后一角爆紅的蔡少芬（Ada），可以話靠一句「臣妾做不到啊」（劇中經典台詞）紅遍大江南北，之後就不停上綜藝節目少了拍劇。事隔6年之後，再接拍內地劇《海上嫁女記》熱播，飾演辣媽何念晴一角，搞笑聰明令她再受關注。

44歲的她飾演媽媽角色，看似好平常不過，在劇中內地演員張檬飾演她的女兒，現實中她29歲做她女兒都好平常，不過當兩個人拍在一齊的時候，大家總替Ada不值，皆因她的顏值同緊緻度不比張檬差，反而張檬睇起上來比較顯老一些面氣色比較暗黃，飾演姐妹應該差不多，網友話「强行扮老不合適」﹑「演媽有點出戲」等等…相信Ada聽到一定開心到爆。

Ada出晒名好演技大家都知道，劇集只是播出幾集她就大獲好評，飾演何念晴這個傻白甜人物，將一位媽媽為女兒前途著想戲份演得淋漓盡致，話喊就喊話笑就笑，不愧為視后級人馬，有望因為這個搞笑媽媽而再次爆紅。

臣妾做不到啊

你對ada 唔好咩

對Ada仲好

呢句野真係好煩

何方妖孽

44-29=15生女都叫正常

大陸既世界觀同我地好唔一樣

香港仲離譜
郭晉安d老母大佢幾年咋

商天鵝

其實甄環傳算幾好睇架